https://web.archive.org/web/20031101132300/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=586

### [11720] いちの	2003.09.11 THU 12:14:47　
	
＞[11717] 圭之助（けーの）様
わざわざご丁寧にありがとう御座います（感涙）。
ただいま黄門様のごとく全国（主に関東）の美味しいものを食い荒らしながら巡業中でございます（もちろん嘘です）。
おいしいアザラシが陸揚げされたと聞きつけ帰ってまいりましたｗ
里奈様も元気しているでしょうか？新人さん達の若い熱意にのぼせていらっしゃるのかしらｗ？

### [11719] キャロラインｚ	2003.09.11 THU 12:10:43　
	
都内は本当に暑いですね。

COOL！な日本人でもどっかで聞いたことあるナイス名曲を作成する、トラックメーカの”ネプチューンズ”（巴投げの名人じゃないよっ）が来日していて､心地よいグルーブに浸っていたら
忘れていました！

今日は中秋の名月！！
この天気だと、綺麗な満月が見れそうで楽しみ♪
今年は火星付きなので、頭の中にマイケル・○ャクソンの
”スリラー”が頭から離れない(^.^;　私だけ？
うーん、名月は和風モードで過したいなぁ。

本日、体調悪く朝バンチが購入できないのが悲しい・・・
夜まで置いてあることを願ってます。
ここは半径500ｍ内にコンビニが11件ある豊作地帯なのに
夕方になると売り切れてしまうのです。かなし～

・千葉のOBA3さま
メッセージ頂いた日は、体にカイロをはっている？と勘違いするほどの暑さでしたよ。今日も天然カイロ日和になりそう。
　

### [11718] いちの	2003.09.11 THU 12:07:50　
	
どうも、お久しぶりすぎて大半の方は私の事など覚えていらっしゃらないと思いますが、歳取ったプリンス（プリンセス？）“いちの”ただ今帰還いたしました！！

いろいろホントに、いろいろありましてねぇ・・・昨日も久しぶりにここにお邪魔させていただきました。
超ー不定期カキコになること必須ではありますが、これからもお邪魔させてください。

あまりの忙しさにバンチも読んでなかったくらいですから（涙）。本屋に立ち寄る機会があったときに「ＡＨの新刊出テルやんけ！！！」ってビックリ。思わずレジへ直行でした。
相変わらず、リョウちゃんはカッコイイですね！！

＞[11706] 無言のパンダ様
どうも、お久しぶりです。
かなりの期間ご無沙汰ですいませんでした。
Ｆ氏なるプリンスがいらっしゃるのなら、この御老体、安心して引退できまするぅ。（マイクをステージに置きつつ）

＞[11707] 千葉のOBA3様
相変わらずのナイスツッコミでござんしたｗ
その言葉を待っていたでヤンス。（キャラ不明）
ホント、long time no see　でごめんなさい。
これからは出来る限り顔みせます故、許してぇ～。

＞[11711] Ｍａｍｉ様
お久しぶりです。覚えててくださいましたか。ありがとう御座います。
しかし、たま様宛のレスに（うぷぷっ）なる不可思議な記号が・・・どう言うこっちゃ！！？？？
チャック下ろすのが私じゃ不満か～！！それとも、チャック下ろすだけで終わると思ってないのか～！！！？
うん、ま～それだけじゃ終わらないかもね・・・。（意味深）


いつ来てもここは大繁盛していますね。それだけ北条先生、改め北条教祖様（ホント怪しくなるね）の魅力の証ですね。

### [11717] 圭之助（けーの）	2003.09.11 THU 11:59:35　
	
お昼直前に覗いたので、ロムだけにするつもりだったのに…(^^ゞ

＞11702 いちのさま
おかえりなさぁ～～～い!!!
なのに、それだけ!?あまりお留守にしてるからプリンスの座を狙う輩がコソコソ蠢いてますよー（笑）
水戸黄門さまのように、全国津々浦々巡業中？で、たまさまのチャックをあけに立ち寄る予定…てコトかぁ。じゃ、次はさかのぼって里奈奥様にもご機嫌伺い!?

### [11716] こぶた	2003.09.11 THU 11:47:50　
	
東京はあづいです。
朝から布団を干し、洗濯物を干しただけで汗がダラダラ(^.^;
沖縄は台風１４号上陸？けが人が出ているようで･･･気をつけてください。

＞[11706] 無言のパンダ
ぶたのシャープペン･･･ぶたの鼻を押せば芯が出る。手のひらサイズのかわいい奴！こぶたは逆に狙われている･･･
パンダ柄の携帯フィギア？狙ってるのね。気持ちわかるわ･･･。

 [11714] chikkaさま
はじめまして。こぶたと申します。
chikkaさまは中学一年生でしたか。
じゃあ年上のお兄さまですね。
ダイエットといえばこぶたはダイエット成功しました！(^_^)Y
１年半かけて２０キロほど･･･つらいときもあった(ToT)
目標体重まであと２，３キロ痩せようかと計画中！（いつ実行するか未定ですが･･･）

今日バンチ発売！買いにいかなきゃ！


### [11715] 無言のパンダ	2003.09.11 THU 09:13:36　
	
おっは～☆

＞英輔さま（７１２）
なんでやねん！なんで「ゲッチュー」が、あかんねん！(#▽皿▽）＝３　
パンダはダンディー(σ-_-)σよりキム＠クのほうが好みやねんで！
サルかて「ゲッチュー！」言うてるやんか。
『サルサ○サルサル○ルゲッチュー！！』

どうして朝から関西弁なのか？というツッコミは受け付けませんので悪しからず！

### [11714] chikka(Eastern Shizuoka)	2003.09.11 THU 00:27:01　
	
こんばんは。chikkaです。いつもの事ながらコミックバンチを一日前に入手しました。詳しくは明日見てください。

ではレスです。
【１１７０１】Ｂｌｕｅ Ｃａｔ様
私も昨日「Ａ・Ｈ」第８巻を手に入れました。今年は「ＣＩＴＹ ＨＵＮＴＥＲ」２０周年ですか。確かあの話では、「Ｃ・Ｈ」冴羽リョウと「Ｃ・Ｅ」来生瞳・内海俊夫の共演がありました。そしてこの話はアニメ第二話「私を殺して！！美女に照準は似合わない」でも使われましたが「最強読本」ではアニメオリジナルとなっています。
それから話は変わって、阪神タイガースの優勝立会人の件ですがよろしくお願いします。タイガースの最短優勝日は９月１２日のナゴヤドームのドラゴンズ戦になりました。今日の試合でタイガースはスワローズに負けましたが、ドラゴンズがマジック対象チームの広島カープに勝ったためマジックが一つ減り３になり、仮に明日タイガースがスワローズに勝ち、カープがドラゴンズに負けたとしてもマジック１で、この時点での神宮球場での胴上げはなくなりました。そういう事でよろしくお願いします。

【１１７０３】こぶた様。
初めまして。堅苦しい挨拶は抜きにしてお互いに楽しくやりましょう。１９８３年の時はこぶた様は小学生ですか。私は中学一年生でした。ちなみにこの時は身長１４０ｃｍ、体重２５ｋｇでしたが、今では身長１８２ｃｍ、体重８２ｋｇになりました。２０年でかなり変わってしまいました。少し体重が気になる今日このごろ、ＳＭＡＰの香取慎吾さんのダイエット本でも買おうかなと考えています。

【１１７０７】千葉のＯＢＡ３様
そうですか。息子さんに譲りましたか。さすが親の鏡。今日も勝ちましたねえ。今日も神宮球場は阪神ファンで一杯でした。これで「優勝立会人」の座を中日ドラゴンズに譲る事ができました。ここ数年は公式戦を見に行っていません。毎年１１月に静岡草薙球場で行われるオールスターパリーグ東西対抗戦ぐらいですねえ。生でプロ野球を見ているのは・・・。

【１１７１１】Ｍａｍｉ様。
今夜も月と火星を見る事ができました。昨日よりは距離が遠ざかっていますが、すごく明るくハッキリと見えます。「Ｃ・Ｈ」ではアルマ王女（第１５巻）の時に、星空ではなく超高層ビルから見える新宿の夜景を二人で見るシーンがありましたが、あの話の時には高校生で当時部活（吹奏楽部）に明け暮れて、夜遅くまで部活をした後で校舎の窓から見えた街の明かりがすごくきれいだったのを思い出します。ちなみに高校は山の上にありました。（当時は星空よりも、街の明かりをよく見ていました。）

【１１７１２】英輔様
若いですねえ。お互いに事故には気を付けましょう。平松愛理さんの大ヒット曲（部屋とワイシャツと私）は大学の時に聞きました。当時は平松さんの顔と歌声にだまされましたが、じっくり聞いてみると歌詞は結構怖いです・・・。確か映画化もされた気がします。

### [11713] おっさん（岐阜県：やっと休みじゃ～！！）	2003.09.11 THU 00:16:55　
	
毎度、おっさんで～ごじゃいます。夕方出勤を含めて１２日連続出勤・・・さすがのおっさんも参ったわ（＾＾；）ということで、おっは～っす。（やっと休み・・・）

いまさらなんですが、北条先生のことで色々と言って見えてましたが、読む読まないは本人の好き勝手や。ただし、皆に反感を買うような意見は言うべきではないと思う。言うのだったら直接言うのが正しいのではないですか。私だって、職業上色々言うこともありますよ。（私の職業を知ってる人には分かるかと思いますが）逆に、自分の仕事先で言われることも度々あります。言われてめっちゃ悔しいこともありますが、その人の意見だからこそ受け止めなければいけない。ただ、正直に言うと言われるほうもめっちゃ辛いことだけは覚えといてください。そのことも、全て理解することで書くことではないですか。ただし、これは私自身の意見です。御了承ください。

あ～ということで、レスを・・・
さすらいのやさぐれアザラシたまっぴぃ～～～（番号が・・・）、たまには書きにいらっしゃい～～～～～～～～～～～～～！！さみしいぞ～おっさん。

ということで、おっさんは寝ます。

### [11712] 英輔	2003.09.11 THU 00:00:27　
	
おつかれさまです。
平松愛理、ハードな女だ。

○圭之助様
　　オールナイトニッポン風の谷のナウシカｽﾍﾟｼｬﾙでの宮崎駿先生の名言
　　インタビュアー：「宮崎先生の描かれる飛行機はデザイン的に
　　　　　　　　　　　飛びそうにないような気がするんですが・・・」
　　宮崎先生　　　：「アニメですから背景引っ張れば何でも飛ぶんです」

　　もしも北条先生に「先生の描かれる女性はスタイルいい人ばかり
　　ですね」と伺ったら、「マンガですから、鎖骨の下から傾斜つければ
　　グラマーになるんです」って答えていただけるかもしれない・・・。
○ＣＯＯ様
　　北条さんの意味、よく分かりました。
　　先生って呼び方は良くないのかもしれませんね。
　　これからは北条師匠様か北条教祖様（ﾁｮｯﾄ怪しいか・・・）
　　と呼ばせて頂きます。
○ｃｈｉｋｋａ様
　　小生も２８０馬力の車に乗ってます（２駆のＲ３４です）。
　　精神年齢ハタチなんで、車高調･強化ｸﾗｯﾁ･ＬＳＤ(麻薬じゃないヨ)
　　入りって仕様です。
　　でも走り屋って程運転は上手くない・・・。
○ＢｌｕｅＣａｔ様
　　今朝は中日新聞もコラムは山田監督ネタですね。
　　（普通、野中ネタになるだろう・・・）
　　昨年、タイガースは、巨人優勝の日、延長まで持ち込んで勝利して、
　　巨人に負けて胴上げをやらせました。タイガースファンは、
　　胴上げを待つ巨人の前で六甲おろしを大合唱した後、巨人の胴上げを
　　拍手で称えました。
　　名古屋で胴上げと決まったわけではありませんが、ドラゴンズの意志を
　　垣間見たいものです。
○無言のパンダ様
　　度々細かいことでスミマセン。
　　ゲッチュー！じゃなくて、ゲッツ！です。

### [11711] Ｍａｍｉ	2003.09.10 WED 23:21:08　
	
こんばんは～。９時に寝かしつけた娘が寝付けず猛威をふるっています（怒）旦那に任せてＰＣタイムだぁ。（開き直り）

＞[11699] たまさま、[11706] 無言のパンダさま
　あらら、お気に召しましたのね♪パンダさまがおっしゃるように広まったらどないしましょ・・・。りょうちゃんが女の子にやってくれると笑えるんだけどなー。娘をしゃぶって我慢中です。
でも、たまさまよかったねぇ。ＢＢＳのプリンスにチャック下げてもらえるようで（うぷぷっ）

＞[11700] chikkaさま
　天体ショーのような自然とのふれあいの話もＡＨで読んでみたいです。満天のお☆さまの元で阿香が・・・。月のバックの時のように絵になると思うんだけどなー。

＞[11701] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
　コミックスの感想は、まじめな話はさておいて、阿香の胸はだけに釘付け。英輔さまのように阿香の胸フェチでなくてもねっ。
（ぎゃ～、ハンマーなげいでね）

＞[11702] いちのさま
　よっ、おかえり～。ってほんとそれだけぇー？

＞[11707] 千葉のOBA3さま
　うちも実家の風呂が木造で何度も巣を作られました。裸の時は怖かった～。不能が腐脳ですか・・・。うまいゾ。
りょうの久々もっこりに秘められた優しさにも感動！でした。どなたかおっしゃってましたが冴子さんを呼ぶ阿香がどうしても冴子あねさんと読んでしまう。

私の感想ってなんて貧弱でもっこりネタばかりなのだろう・・・。

### [11710] 無言のパンダ	2003.09.10 WED 22:13:08　
	
↓ありましたね～（恥っ！）ちゃんと切り取って保管してました(>_<)

### [11709] 無言のパンダ	2003.09.10 WED 20:11:12　
	
ＡＨ８巻ゲッチュー！＜(*▼▽▼*)＜
ところで、あの口絵って本誌にもあったっけ・・・？(?_?)

### [11708] 千葉のOBA3	2003.09.10 WED 17:18:02　
	
暑さのせいか・・・。やはりミスが・・・。
Ｍａｍｉさまへのレス・・・。やはりがやｈりになってる、やはり・・・。

### [11707] 千葉のOBA3	2003.09.10 WED 17:13:41　
	
こんにちわ♪やれやれ、バン水はできまへんでした。買いに行くことは行ったのに、売店のおばちゃまが言うには、そこに商品卸してる本屋さんは、水曜休みなんだって・・・。でも、まあ明日は確実にＡＨ読めるので、いいかぁーってカンジです。

１１６９５　　無言のパンダさま　　１１６９６　圭之助さま
スズメバチを、一瞬スリッパで叩き潰そうと、してしまったワタシ・・・。（家の中に入ってきたの。）ゴキじゃないんだから、それはマズイ！しかし、けーのさま、私が不能になるなら（毒蜂のせいで）腐脳かな？すでになってるかも・・・。

１１７０２　　いちのさま　　おーーーぉい！！おいおい！何なんだ！？久しぶりに出てきてそれだけかい！？

１１７００　　ｃｈｉｋｋａさま　　ジャンケンに負けて、昨日の神宮行けません出した。行ったのは息子達・・・。「ここは甲子園球場」とメールしてきましたよ。実は私、ドラ＠ンズの胴上げは、神宮で見ました。そして、ヤ＠ルトが本拠地でタイガ＠スに胴上げ阻止された時も神宮にいました・・・。あの時は帰ってきたのが夜中でした・・・。ものすごく疲れたのを覚えてます・・・。

１１６９９　　たまさま　8巻ＧＥＴしたかい？いやーーーん、１００話の感想きいてないわよーん。（よね？）いちのさまがチャック開けてくれるって・・・。中からでてくるのは、本物のアザラシとも知らずに・・・。

１１６９８　　Ｍａｍｉさま　　発売日に８巻買えて良かったですねー！やはり続けて読むと違います。冴子さんには、指輪を受け取る１０年ていう年月は、やｈり必要だったんだなぁ・・・。と改めて思いました。槇ちゃんが亡くなってすぐに、指輪を見たら、やっぱりすごく後悔したんじゃないかなぁーと・・・。

１１６９７　　葵さま　なになに！？Ｋさんとアニ＠イトに行ったと！？しかし、Ｋさん何をそんなに買い込んだの！？「やさぐれウィルス」いらないよーー！来たら「のし」つけて返したるーー！！

ということで、明日はみーんなでバン木だーーーい！！

### [11706] 無言のパンダ	2003.09.10 WED 16:16:32　
	
こんにちわ☆
暑い、眠い・・暑い、眠い・・・暑い、眠い・・・・一日の会話がこれで足りそう・・・。
（￣□￣；）！！うぎゃあ～～～っ！コミックスまだゲットしてないーっ！(#▽皿▽）＝３　目が覚めたかも～？！でも暑ぅ～い！

＞圭之助さま（６９６）
それは。。。あとが高くつくというよりも「送料」が高くつくからＮＧだわ～そうだ！どうにか手作りできないものかしら？インスタントコーヒーとかなら濃ゆいのを作って炭酸で割れば出来そうだけど・・・（うっ気持ち悪っ！コーヒーソーダ。。。）

＞葵さま（６９７）
いいな～アニ○イト・・・そこって本店でしょ～？行ってみたいなぁ♪○売新聞の下段広告にＡＨ？！うちの新聞には今回なかったぞ～！某サザエさんしか。。。もしかして葵さまンちのは嫁売新聞か～？！

＞Ｍａｍｉさま（６９８）
「ベロンチョ、ベロンチョ、れろれろれろれー」
たまさまの言う通りゴロがいいね～いっそのこと流行らせちゃおうか♪ｖ（▼∇▼）ニャッ

＞たまさま（６９９）
なンと！いちのさまがチャックを外してくれるそうだ（▼ｍ▼）言ってみるもんだな～このぉ～！

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま（７０１）
第９巻は１２月発売？私への誕生日プレゼントってこと？！（殴！）だから「初恋」のお話なんだ。。。（*￣▽￣*）ゞ

＞いちのさま（７０２）
もう～！生きてたんなら、たまには顔を出してくださいよぉ～！そしてＢＢＳのプリンスの座をＦ氏から奪還するのだーっ！・・・っていつからＦ氏がプリンスに？あははっ！根拠の無い発言どした┐（ ￣ー￣）┌

＞こぶたさま（７０３・７０４）
パンダはね、元々口数少ないんだよ♪(o^-')b（ 由来は以前にも何度か書いたので省略☆）
シャーペンといえば、うちの子パンダは「パンダ柄で携帯のフィギア（？）がぶら下がっててそれを開くとパンダがいる」というものを友達にもらって持ってて私はひそかにそれを狙ってるのだ！手作り（友達）のパンダのマスコットのお腹に「無」と刺繍したものとかも持っててめちゃうらやましいんだよ～☆私にも誰かチョーダイ！。。。とか言うからバカにされるんだよね(ｰｰ;)
あ、つい見逃すところだった！「ショープペン」っていったい・・・？！「ぶたの形で尻尾から芯」というのもかなりオカシイ（笑）
※今週のバンチ☆木曜発売なら解禁も発売日に合わせて木曜でいいんじゃないかな？

＞みろりさま（７０５）
それって火星なの？ちゃんと見ればよかったよ～Σ(▼□▼ﾒ)
急に忙しくなってきた？！今日あたり東京も残暑厳しそうだし体調を崩さないようにね(o^-')b

さてこれからコミックスゲットに旅立つぞ～！(^o^)丿

### [11705] みろり	2003.09.10 WED 14:41:58　
	
こんにちわ～
なんか急に忙しくなってきてしまった。
みなさん、昨日のお月様見ました！？美樹ちゃんみたいにほくろがついてましたねぇ。(＾ｍ＾)ぷぷっ

### [11704] こぶた	2003.09.10 WED 12:53:17　
	

突然考えてしまったこぶた･･･。
ＢＢＳのみなさんに質問
送信の下の赤い文字に注目
「最新号のA.H.の話題は、金曜日夕方18時の解禁でお願いします。」
今週って木曜日の明日バンチ発売ですよね。A.H.話題の解禁はやっぱり金曜日？それとも木曜日夕方18時？

### [11703] こぶた	2003.09.10 WED 12:27:30　
	
暑いですね～
北条司ＨＰ開こうとマウスクリックしたら接続エラー？開けません？？？なんで？と思いもう一度一からやったら開いた(^.^;
ＨＰなくなったかと思ってしまった･･･。
ＰＣ初心者のこぶたには未知の世界だわ･･･。

８巻ＧＥＴしました。
見逃した話もあったので、時間をかけて読みました。
ＣＨが始まって20年ですか。えっ？こぶたが小学生の頃から。長いですね。３０年･･･４０年続けて北条ファンを楽しませてください。

＞[11695] 無言のパンダさま
この前、恵比寿の駅ビルに行ったとき、ぶたの形のショープペン見つけて買っちゃったの(^.^)ﾌﾌﾌ
尻尾から芯が出てくるの･･･かわいくって(*^o^*)
無言のパンダさまと聞いて「たれぱんだ」が浮かんだけど･･･「無言･･･」から口数の少なそうな感じとか。

 [11698] Ｍａｍｉさま
とろけそうなくらいあつ～い
豚骨スープになる前に焼きぶたになりそう･･･(@_@;)
ＣＯＯさま男性？だったとしても油断大敵！ウンナンのナ＠ちゃんみたいにクレーターになっちゃうかも～？！

### [11702] いちの	2003.09.10 WED 12:18:58　
	
＞[11699] たま様
チャックぐらいお安い御用でっせ！！

### [11701] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.09.10 WED 11:10:55　
	
　こんにちは～。　もう、８巻のこと、書いていい、よね・・？
　作者コメントを読んで、そっか～、りょうちゃんもついに正真正銘のハタチなのね、って思ってしまいました（笑）　最初の読み切りって、そういえばまだＣ・Ｅの連載中だったんですよね（リアルタイムで知ってるわけじゃないけど）・・あ、20年前ってふじっちょさまやayakoさまが生まれる前じゃん（汗）
　裏表紙、あのイラストをこうアレンジしたかぁ、って思いました、なかなか内容に合ってますよね。
　まとめて読んだら、ますます入り込んでしまいました、やっぱりさすがだわ。すごい。最近は、Ｃ・Ｈからどう変えてくるのかが楽しみになってきてます（笑）
　９巻は12月みたいですね、わーい、楽しみ♪　夏目編のラストまでがちょうど入るんですよね？
　あ、わたしも、コミックス派のみなさまの感想が楽しみで～す♪

＞[11700] chikka さま　（野球に興味ない方は読み飛ばしてください）
　山田監督解任というのはわたしもすっごくびっくりしました。平井投手が初完封できたのは、そのことがパワーと意地を与えたせいかな。これで、今期ドラで投手が完投した試合はまだ４試合目（３勝１敗）・・・しかもうち２人は故障中だし（汗）完封が昨日の平井で初めてってのは、やっぱりいくらなんでも、ねぇ。完投のシーズン最小記録になるんでないかい？
　胴上げは・・・いいですとも、裏切り者（笑）の星野監督には、ドラ・ファンの目の前で思う存分宙に舞ってもらおーじゃないの。ドラが優勝したときは神宮だったし（笑）懐かしのナゴヤ・ドームで胴上げってのもいいんじゃない（ちょっと自虐的）？　できれば阪神と広島が両方負けて優勝決まるのがいいんだけどな（笑）

### [11700] chikka(Eastern Shizuoka)	2003.09.10 WED 00:23:08　
	
こんばんは。chikkaです。９月になったとたんに暑くなりました。今ごろ暑くなったってしょうがないでしょう。８月に暑くなれよと文句言ってもしょうがないですが・・・。もうすぐ中秋の名月（十五夜）です。今夜あたりは天気がいいのできれいな満月が拝めます。それに、月の真横に火星が明るく光っています。北へ行くほど月との距離は近くなりシベリアあたりでは火星が月に隠れる「火星食」が見れるそうです。火星の地球大接近に伴うこのような天体ショーはしばらく続くそうです。

【１１６５２】千葉のＯＢＡ３様。
神宮球場はどうでしたか。私はテレビで見ていたのですが、三塁側とレフトスタンドはもちろんですが、一塁側、ライトスタンド、バックネット裏まで本当に虎一色でした。本当に１８年前を思い出しました。明日明後日もこんな感じでしょうねえ。試合結果はご存知のとおり岩村選手の満塁ホームランなどで１０－３で大勝しましたが、マジック対象チームの広島カープが中日ドラゴンズに負けたため、マジックが一つ減り４となりました。最短優勝日は９月１１日ですが、星野監督自身はこの日は避けたいとインタビューで答えたそうです。明日と明後日の試合は地上波では放送されませんが、ＴＶＫ（テレビ神奈川）で放送されるそうです。そのため今週も「ＣＡＴ’Ｓ ＥＹＥ」は中止になりそうです。

【１１６５６】英輔様
私の車はスバルインプレッサー（旧型スポーツワゴン）です。ハンドルは軽いしエンジンの排気量（１６００～２０００ＣＣ）の割にはパワーがあり、加速度が違います。生徒達からは「走り屋」と呼ばれています。インプレッサー＝走り屋の印象はかなりの人が持っているそうです。ＷＲＣでの活躍のお陰かもしれませんねえ。ちなみに色はそのＷＲＣでおなじみの「ソニックブルー」です。

ドラゴンズ命のＢｌｕｅ Ｃａｔ様
山田久志監督の解任のニュースは本当に残念でした。チームの建て直しも進んで、来年こそはと思っていた矢先のこの出来事、他のチームのファンながら心痛察します。立浪選手の２０００本安打達成とオリックス時代の教え子の平井正史投手の復活がせめてもの慰めですねえ。今日の試合ではその平井投手が先発し、勝利投手となり、無念のうちに辞めていく山田監督への手向けになりました。ところで、そんな悲しみに打ちひしがれているＢｌｕｅ Ｃａｔ様を始めとするドラゴンズファンに非情なプレゼントとなりますが、阪神タイガースの「優勝立会人」の座を譲ります。残りの神宮２連戦はスワローズが勝って、星野監督にとっては第二の故郷であるナゴヤドームで中日ドラゴンズの立ち会いのもとで胴上げをしていただきますのでよろしくお願いします。（鬼だな、私って・・・。天使の仮面をつけた悪魔ですね。） 
